{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja ma v√µin lennata! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seljal √ºmmargused m√§rgised."},{"text":"Inimesed arvavad, et ma toon head √µnne!"},{"text":"Mulle meeldib taimedele maanduda."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett ja sumisen √ºmber lillede! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Olen must ja kollane."},{"text":"Kogun nektarit p√§ris √µitest."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan asju koos s√µpradega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Oleme v√§ga v√§ikesed ja tugevad."},{"text":"Elame koloonias."},{"text":"Me tassime toitu tagasi oma koju."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun millekski ilusaks, mis lendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Kunagi olin roomav olend."},{"text":"Armastan k√ºlastada lilli."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Mul on pikad jalad."},{"text":"Sa v√µid mind kuulda mingis valdkonnas."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan pimedal ajal soojadel suve√µhtutel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on valgus."},{"text":"Olen putukas."},{"text":"√ñ√∂siti v√µib mind n√§ha."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Laulan suvel v√§ga valjult. Veedan suurema osa oma elust maa all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."},{"text":"Mulle meeldib istuda puude otsas."},{"text":"Minu beebid elavad mudas pikki aastaid."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen pikk ja k√µhn ning s√∂√∂n lehti, tehes neis vahel auke. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla roheline v√µi pruun."},{"text":"M√µned arvavad, et ma n√§en v√§lja nagu kepp."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen suurte silmadega kiskja ja haaran saagist ogarate jalgadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Ô∏è Mul on suurep√§rane silman√§gemine."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen putukas, kes v√µib k√§ia vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga kerge."},{"text":"Ô∏è Mu jalad on laiali laotatud, et oma kaalu jaotada."},{"text":"Sa v√µid mind leida tiigilt v√µi j√§rvelt."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Sukeldumisp√µrnika","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib t√µmmata."},{"text":"Olen hea s√µber ja kaaslane."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on v√§ikesed kollased beebid."},{"text":"Armastan ujuda vees."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Olen suur farmiloom."},{"text":"Ma teen teile maitsvat piima, mida juua."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib ringi h√ºpata."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen v√§ga tugev kass."},{"text":"Mina valitsen uhkuse maid."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed."},{"text":"Jooksen savannil v√§ga kiiresti."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen hall ja v√§ga suur."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n k√µrgeimatest okstest lehti."}],"options":[{"label":"Hirv","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Kaamel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Vadisen, munen ja elan k√ºlmades kohtades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei saa lennata, aga olen hea ujuja."},{"text":"Elan Antarktikas."},{"text":"S√∂√∂n kala."}],"options":[{"label":"Kajakas","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}